今年咪撚買iPhone 咁撚環保

大家唔好做壞規矩，唔好買即至佢送AirPods
諗咪啲濕鳩cap水方法